有晚發夢，嚇到辭職！

發夢夢見香港好團結，無論係大人細佬咩年紀都有，為左咩？為左香港！為左將來！我地發出聲音，我地唔怕！去做正確嘅事。

大事時，香港人唔會逃避，好團結。
小事時，例如返工啞忍老闆上司唔公平對待，我逃避，忍，為左丁屎人工。

夢入面，香港人好勇敢，好熱血！

我反省自己，點解小事會逃避，點解咁怕事，點解辭個職都咁驚，點解唔好好去爭取自己想要嘅生活，點解唔跳出comfort zone？

我唔再逃避，跳出comfort zone可能可以獲得更好嘅生活，冇試過你又點知呢？亦都唔想幾年，甚至20幾年，都係過咁嘅生活！

11/6/19 收到上司whatsapp
上司：有個客急出野 聽日你返唔返？

上司係夜晚先講，我好嬲！
12號知唔知咩日子，唔撚識同個客講嘅？
個撚個都睇新聞喇，邊撚得閒睇你個d野啊！

我第一次，重左語氣講左少少野再講唔返！
平時嘅我，應該頹廢咁照返去做囉。

希望大家日常生活中都知道，你都有得選擇！
唔好逃避，可能香港某一個角落都有同你一樣想法嘅人已經為自己爭取，跳出框架！
仲猶豫，就可能一世都係個框架中。

拿！呢個夢黎炸，但好值得反思人生！